[LOL] 英雄聯盟 S9 討論區(512）

請善用不推文回覆

推呢個

不推

下次開快d ...

我記得perkz隻varus好似好廢

G2輸左

大陸佬交易中?

出面有兩個唔係1001做咩爭開po

一開場就remake，咩料

577k 人睇住個LV箱

成3個post
下次1001開快啲啦

PYKE實比地盤佬推到仆街啦

推 依個post

fpx3:0

EU production

推

支那仔個金剛好撚緊張

唔睇好G2個陣
但想G2嬴

Remake

1001嗰個先開post啦好嘛

現場有冇1萬人？

呢隻中路,EU果然夠創意

韓國人黎

佢太慢

Pyke帶住G2個面具 型到

都係推呢邊

特登停等d audience 音波攻擊fpx

快啦屌

支那狗收皮

記得不推文～

我都好緊張

成班ON99 都未開波 搶POST 開

搞掂未，d選手好緊張

let's go G2

why remake

真係鄧班caster慘

快啦

WUNDER個樣好似想殺人咁

搞乜鬼

成個場都係G2啲人

過數中

咩ISSUE

不推文回覆

FPX贏撚梗
我係中國人呀Hi

G2加油~

歐洲主場

G2玩心理戰

會戰FPX
分推G2

TSM TSM TSM

評判 觀眾都係我d人

匯錢匯咁耐呀....

WE vs CLGeu

每年決賽都會pause 傳統黎

支那仔為左贏
hack入人地啲機都做得出

G2粉瀨緊屎未

又諗起佢地係越南乜都冇得睇鳩吹左個幾鐘

D觀眾咁撚HIGH

Doinb Timer

有冇巴打係柏林個場睇緊

點睇格硬打五場 每人用一次Pyke 五個Pyke skin

不過上年PAUSE完都係兩個鐘內搞掂

支持FPX

想g2打贏大陸狗
希望唔會燈

SKT HACK鳩 G2

我係中國人呀Hi
FPX贏撚梗
FPX gel

我都支持燈死佢地

搞乜未開始就停咁耐

打得未

過數中，大家請等候

兩個鐘

SVEN上身

屌你老母支咪有問題？

如果G2輸
一定係因為連燈仔

WUNDER好似手震緊咁

Keyboard

G2贏撚硬

傳統

G2!!!

G2

G2 please

做乜鳩啊
又倒瀉水啊

stand for g2

Let's Go Let's Go G2

諗起一陣間嬴左之後wunder定jankos要光速咁著番隊鞋再同隊友擁抱

停賽會有人表演

大快活比I支炒3:0

成日倒瀉水 做乜䲫

G2爆線啦屌
DOINB面前仲敢玩潛水佬
笑大人個口
輕鬆3-0

支那B加油

拎亞軍

屌你咁多人負皮
Fpx gel

直接宣佈G2 3-0算啦
啲機咁廢

let's go let's go G2

頂

等好耐

有個大陸仔frd搞開esports,佢同我講話佢個圈d人話有內幕，今年G2贏

條友做乜鳩

會唔會成個鐘都唔開波

支持ching燈fpx

Remake !!!

支那仔果邊應該都幾大壓力

開了

終於開波

finally

Woooooooooooooooooooooooow

g2

開波

g2 lets go

LM

不推文

做下效果姐

支那人都好信唔夠人打搵野懶

一定換左部壞keyboard俾人

我都有內幕
SKT敗部復活之後拎埋冠

支那匯＄

咁樣俾人壓贏2枝水

係咪全連登都支持G2?

wunder廢到

換個keyboard用十幾分鐘

贏SKT兩次BO5嘅隊
垃圾支那唔係覺得自己贏到嘛

咁樣跑線

其實入到final 都算超額完成啦

等睇又踩唔到燈籠

Perkz

想煮死RYZE

上次係邊次 係咁插眼比人話bug?

嘩G2

g2點都大壓力啲 又主場又大滿貢

個lwx 個樣 好撚厭世

Wunder打得好好

wunder

屌又咁玩dive

Wa diu

隻李星為左camp上路
送晒d野怪俾蜘蛛

屌你crap q

咁撚癲架咩

wunder flash

嘩 好撚彩李星唔撚中

即刻死咗

塔底3LV 3打2 都幾夠薑

RNG..果時又係對G2

但船長賺左好多

GP肥左冇得打喇

caps個q

上路刺激到

都話左wunder會俾人打爆

屌

又俾人捉

場已完

wunder比人住爆

靠perkz

gg

屌，早知唔讚佢

好撚痴線

G2一定係因為海燈

g2傻鳩

g2隻上 真係好廢

要靠lwx了

好撚多人燈

雷之呢隻英壓唔爆架

wunder 點解死

FPX咁癲

FPX下路廢到

上路爆炸

咁多傻鳩仲喺度燈

唔駛咁擔心

FPX cls

好在條垃圾gimgoon 廢

WUNDER仲嬴CS, 怕咩

gimgoon都廢

Fpx癲到

G2 後期反CUP大家都見識過

Wunder其實贏緊CS～

不嬲世一JG

Wunder做咩

唔好燈

後期分推g2贏緊

fpx得野輔勁

有咩問題

fpx仲唔贏
tian拎李星
對面上路爆左2次

比人換咁多血,殺2次都比人都輸CS重唔廢

FPX 贏共享支那人榮耀

又跑上

caps跑唔到

係到制造變數 李星上6前影響力一定無蜘蛛大
互換到已經係李星嬴

五速鞋

DOINB行完上路一轉都食得切中路波兵，PYKE中路喎

中上野連體嬰

doinb不如住喺上路算啦

船長打雷茲
無兩件裝之前一定被壓爆

G2落後開

cap輸咁多cs

EU真係年年false hope
仲衰過NA

不斷camp top

其實Wunder俾人camp到咁算打得好好

G2依場無啦 人地擺明送隻雷茲比你揀 引你落搭

嘩
FPX

派克改到啲技推唔到兵 揀完出嚟都跟唔到納帝跑線

李星斷節奏了

冇海神斧好難推

好波caps

呢場有排打
起碼35分鐘先完

let’s go g2

點死㗎冇睇到

法王

wunder又追番d cs

G2單手打都3-0

有輸過咩

其實佢無輸過

全隊我最鍾意法王💖

fpx呢場已經輸了
100%

camp你老母咩支那仔

咁俾船長肥有咩意義

邊個撐支那屌邊個

cls

有冇人覺得G2 8強開始都冇出過全力

G2開始上力

法王招大想點

咩撚野會戰

CAPS咁都拉到

隻李星都幾勁

似決賽

個Team fight好靚

咁都殺唔到雷西

runes個金人真係好煩

好刺激

燈

perkz 真係病?

PERKZ?

perkz

perkz做乜鳩

好hea

g2 ad 做乜鳩

caps

睇黎真係病咗

金貢俾人屌爆左

Perkz應該係想bait FPX all in
但唔知Lee Sin都喺度

g2 輸出唔夠

CAPS唔閃去俾SUPPORT含........

今場睇落似Wunder Ryze carry

點解會用水龍換預示者

咁我呢家就屌柒你

係

通常拎game1嗰隊就贏

係差caps

金貢不嬲獨肥型

wunder真係慘

個個喺度屌Perkz
明明係因為Jankos喺度

cls有預示者鬥推
FPX都on99

Wunder係咁俾人圍
慘

呢場一定係輸perkz唔係輸wunder

G2G2

求上路心理陰影

FPX on99

鬥拆

其實再圍都係同金貢平手

G2 Rift Herald

放塔笑撚死

G2 最想你同佢鬥推

爆上路好啲喎對後期開巴龍

呢鋪應該BD爆

但係mikyz應該一早就吞咗先

LETS GO G2

冇土龍同河蟹鬥拆

支那仔收皮啦，唔靠韓仔連四強都入唔到

G2 上油了

Ggez

其實係咪聽到啲觀眾係到叫

Caps個r

識驚了

仲贏緊cs

skt已經試過根本鬥唔到

好緊張

wunder 識玩

Wunder 比夠機會未呀

似wunder病咗

依家已經輸緊

俾caps用雷茲一定唔同玩法

閃?

反cup了

傳染得真係快

caps收唔到頭係幾傷，又難清兵

有無人覺得caps呢隻無撚用

上路好慘

wunder 死少幾下好無 雖然你係雷茲姐

MSI 之後己經跌到1線尾

而家同對SKT嗰場好似，又係輸頭贏Game，根本係智商壓制

前期推唔到線又跑唔到

覺

ryze比人住爆仲有用
pyke就直接88

柒小陣啦金毛

隻sup

fpx隻sup都幾鐘意送

caps有頭啦

兩邊漏洞明顯到

講完又送

派克係中期勁

支那仔咁鍾意camp人地JG

64

88fpx

經濟反cup

caps 咁都hook 唔到

G2團戰

今場好刺激

有冇人twitch chat洗下FREE HONG KONG

哇 呢下閃入圈

笑死
上面一講完Caps冇用

支那又冇得睇了

唔鐘意DOINB都好
真係中野2個負重3個

連燈

wtf

Wtf

CAPS

pyke招大

笑死doinb 條垃圾

靚大

OMG 咁都走到 痴撚線

Magic

癡線 勁到仆街

好癲

呢場好睇

CLS

G2成堆走佬英

支那3:1 G2

wunder caps

啲走佬好刺激

this team work

決賽

神合作 一定highlight

na tp
eu flash

由死亡TP變faker式走佬

g2個默契

ryze招大 呢個flash

就嚟心臟病發
g2生性少少

睇LCK台 好似係最快
快過riot

Cap wunder呢下型撚到

faker 應該都唔得

不枉我由成由支持到而家

好叻仔

fpx點頂到g2強奸式單捉

岩岩好入到去

你老未craps啲tp成日閪到爆

韓文冇feel呢

轉畫面轉到死

呢場好刺激 最後應該鬥BD

唔flash都走到 miss晒d技

上幾場都有講過
不過聽唔明韓文就算了

G2 開始撚營運

我係韓國出世

個配合好型

呢波走得幾靚都係輸tp

贏頭輸錢

應該冇人估到g2營運勁過中韓

諗返起skt

pyke d cs慘到

船長又頂唔到雷茲派克 深推唔到
前期咁肥又無乜用

打架味

今場啲龍幫哂g2

比perkz食埋中路兵

寵媽啦七鎖 痾撚媽呢打

團戰唔知點打 好似fpx有利少少..

睇會戰姐 r殺到人就乜都番晒嚟

轉畫面望緊上路 睇唔到招R

讓比佢食

G2 d 營運

好mean

隻法洛士肥左佢地唔駛打

caps好似武唔掂呢隻

要舉重了 下路

轉到睇唔到ryze招r

Mikyx

咩事

太有自信

睇唔到G2點贏

mikyXD
下場換promisQ

proview算唔算lol照妖鏡

諗起wunder小畫家

FPX WINSSSSSS

收啦

生性啦g2唔想見到支那贏

ryze唔夠船長打

出咁多魔防

係咁斷節奏

法王肥撚到咁 想輸都難
點燈都得啦

兩隻中都低LV到仆街

邊個話有ryze 唔知點輸

CAPS變撚咗SUP

80cs

打喇你地 好悶阿

又唔記得不推文

Varus肥咗好勁

早排比賽唔係有隻support下路咩，今次世界賽唔見用呢招嘅

講team fight依然係G2有優勢

但2隻經濟只係差400

讓哂啲兵俾TOP AD

唔想睇營運啊 打架啦好嗎

雙support

TIAN一腳踢撚死兩件

g2 gg

做乜撚呀perkz

on9 wunder 唔同隊友行 一齊大?

Cls李星

tian 好撚勁。。

笑死

小天

呢個踢..

Varus垃圾英

忍殺

FPX 贏

JANKOS行埋去比李星R

為左條火龍無左條巴龍
值得咩

rng 換左tian都冠軍

嘩 呢個走位

咁肥都無撚用

哦

好撚好睇

G2真的垃圾

入草先tp啦

真心on9

肥唔撚起嘅PYKE連超級小兵都不如

caps唔好再玩呢隻英

G得

打完火龍個下tp

隻蜘蛛到底有咩用

Mola 玩完 燈死左g2

又被你哋燈死

行多幾步入草tp未仲好

miky 個閃交得咁撚慢

收皮啦 原來你做埋支那仔阿? SKT三連霸無死角

第一場試水溫

留名等睇G2出奇招

G2 好撚危

161 ???

點解會咁。。。

屌可唔可以nerf tian 呀

點都R 到

Wunder

claps

想要pyke skin

pyke而家真係唔係好得

2019第一jg

我小組賽等到而家

wunder perkz廢到

3-0

法王個R 搞咩

無啦啦崩盤

海洋之燈

Pyke有咩用

啲判斷真係同faker 團戰緊拆眼做得揮

因為你燈 介唔介意收收皮先

等睇3:0
上次打SKT已經覺得G2根本唔夠FPX打

G2贏到一場都偷笑

打到屎咁

我覺得蜘蛛仲無用

想知派克係咪G2秘密武器

wunder隻雷知唔帶線去BD

g2 五路世一

海燈一發力

pyke依家唔得啦 前面支那仔不停咁跑線

最肥既varus 團戰開左一下q

G2 學人大滿貫

G2穩住

Baby faker

好撚戇尻

勁過小狗隻sivir

奇招出左 中路Pyke

G2係咪以為呢個團戰贏硬呀

G2玩撚完啦

同對面打團陣打團

tian真係好撚勁

繼續吹世一jg啦
次次都係靠doinb第一個開團捉人拎塔拎龍
只要doinb開唔到一波FPX分分鐘變傻仔

tian好撚勁

屌你老母tian勁撚到,隻doinb 己經比緊機會

tian wtf

Sivir咁大力嘅個一下auto

又送頭隻sup

G2竟然絕地反擊

chi lun sin marco

G2癲佬

依隻Lee

金剛勁撚到

如果唔係隻李星，g2 贏左

法王連續2次對住金人開R

即刻換位啦
比隻雷茲caps玩

Tian勁到。。。

老實講Varus招R有無中過人

隻李星癲線

冇

G2隻sup又送埋一份
買龍送頭

咪撚再派克

空晒

成日都早開

tian 真係on9

真

LEE

mikyx做乜撚

米奇死夠未

隻李星勁到

LWX廢成咁都legendary

做乜鳩人哋都已經食咗

gimgoon真係好勁

癲佬g2

唔講唔記得場上adc

逼奇蹟團

瘋狂進攻 痴撚線G2

g2 4個廢到，得法王正常，玩撚完

咪死啦屌

tian gimgoon太勁

唔送就勁架啦,perkz送到咁叫咩

SIVIR肥到咁根本唔撚怕你爆INHIBIT

分推型ad

不斷想偷雞

醒少少繼續推啦
仲守

sivir 肥撚到

G2差啲贏

岩岩上路果波 金剛一返黎即時唔同晒

200IQ GAME

g2 柒夠未...

成班連燈仔 原來愛支病 撐FPX

點解唔繼續推 做乜鳩 點都冇架啦

6item sivir嬴game理論

估唔到金貢最高傷

Tian隻李星好撚勁，G2點算好

某d垃圾姐

守唔到啦

G2要點頂

呢隻game ad本來就係咁樣玩
龜到後期等隊友控對面先輸出
唔通好似uzi咁亂上就叫勁咩

Ban

ad 鞋都賣撚埋

同差D嬴仲差好遠下

G2=GG

wunder
G2

iq200 game
好睇

有大技驚撚

FPX算係大陸難得一隊真係有大陸人CARRY既隊伍

唔係撐但tian真係好撚勁屌你老母交換JG 一定G2 3-0

wunder 條垃圾

玩成咁600兵都無用啦

如果唔係李星踢到

兩條韓狗

好唔甘心

tian 蜘蛛 酒桶 姬亞拿 邊ban得晒

CAPS仲衝入去打

等陣3TP BD

放蜘蛛比g2真係好醒

Sor我講緊整體表現
唔係呢場
佢呢場超晒班啦

招大冇中過

GG

1/7

又比人單捉

隻雷茲真係

wunder收左錢

又係野輔,捧doinb隻死韓狗可唔可以收皮啦呀

172好唔好意思

wonder 食屎

Doinb當佢大陸仔得喇

caps光速int

G2唔緊要
G2讓一場炸

輸teamfight，人地個teamcom打團無解

WUNDER比人捉撚完未呀屌

屌你老母搵人打斷tian隻手

讓game 姐

Pyke???
衝入去1be, 我以為睇緊aram

屌
今次wc 邊一邊贏第一場bo 就會3-1完場

Pick錯晒

冇見過g2 5v5

wunder真係食撚屎

大把秘密武器驚對面老母閪咩

又係時候重溫上年Tyler1屌鳩wunder

啲危機意識無撚晒

g2太多低級判斷失誤

睇唔透蜘蛛做過咩

李星同sup勁到傻
小天

係主場比人侮辱

g2 冇la冇la 又比支那贏

wunder俾人捉到冇機會分推

G2真係好戇鳩
成日諗住偷雞

成場唔知中上做乜9

ban nautilus lah 同當年一樣 ban q 左galio

有派克想點5V5

G2 JG and TOP

tian準備上神台

G2 comeback

SIVIR加速+naut強開好撚屈...

比中國隊贏左仲好
等幫歐洲佬對中國更加反感

海燈今次燈到了

輸一場啫，G2 BB要加油

玩魔甘娜唔好過派克咩

重要既係前面水鬼同gg帶唔到節奏

下場俾caps玩球女星朵拉啦
玩乜9派克

G2調整返

真係唔想吹支那隊
但係隻李星真係玩得好好

成場G2隻JG無做過野

屌你老母廢撚到
我唔想中國嬴

其實得某D死韓狗唔肯認世一

幾時都話fpx係上野勁

睇黎G2可以直落三局咁輸

關鍵場肥狗肯唔壓線拖到後期已經嬴撚左
係要自己攞黎柒

你咁講會俾人話你燈

讓賽國際禮儀姐

歐洲佬真係信唔過 同上年一鳩樣

蜘蛛零作用

wunder搞乜退化到咁

又藏招論
八強聽到依家

同打SKT個時好似唔同隊咁

成日盪失路 加油啊g2

俾人搵到wunder呢個洞黎禁錢..
俾隻死唔到既佢玩啦

嗰度仲唔去 你係咪以為會守到

G2 rush base個下差啲殺到lwx贏game

符合預期

G2先讓一場姐

g2 red side要點ban
patheon 潛水佬 呼拉圈 kaisa/xayah ryze

gimgoon不嬲係fpx最勁個個

好想支那隊輸 不過隻李星真係好癲

唔通真係fly phoenix fly

G2廢到
Fpx好勁仲唔贏
gel fpx 30 31 32
重注fpx等收錢
我係中國人啊Hi

俾wunder玩pyke仲好

SKT FANS開始上水

見到隊咁撚樣既g2,真係寧願比韓國隊贏，打柒班大陸仔
唔講隊名廢時又比人話fans啦

fpx玩開跑線
G2完全唔撚夠料同佢鬥wo

揀乜撚野派克
9唔搭8

EU又俾false hope人

有啲道理

輸咗就話讓

對面有潛水佬 經常遊走會出事
同埋潛水佬推兵快好多

決賽都藏笑撚死

Ｇ２ ５路都比人屌打

Perkz 好似空大

skt廢

SKT一樣輸

好撚廢 輸比支那狗

你樓上

出得呢個陣就知唔係想硬碰打團啦...
最後一手比ryze中路
上路可以出鱷魚線霸/天使保排/揀隻開戰上路

真 守乜春 返到黎D人走撚哂 睇到呆左 唔知邊個call

8.1k

冇天輸撚左啦

caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女
caps 球女

上路個波真係差少少
殺到隻AD直G

有時候連登仔真係唔好比假希望自己
明明係fpx拎到優勢都要話g2無輸到
g2下場加油啦

FREE HONG KONG FREE HONG KONG SwiftRage SwiftRage BibleThump FREE HONG KONG FREE HONG KONG SwiftRage SwiftRage BibleThump FREE HONG KONG FREE HONG KONG SwiftRage SwiftRage BibleThump

派膠

屌你唔撚識打大佬仔比skt打啦
入乜撚嘢決賽呀

Tian幾下踢都捉到Perkz

唔講以為BO5打一場

拆唔到潛水佬中路都係好無解

IG都係咁輸

空咗3次

你死啦
你個skt fans

依家仲出水鬼無海神仲諗住跑線

我係中國人呀hi

大家唔好嘈交住
今日連登一條心，都係想支那隊輸

G2輕敵咗

佢唔守果波巴龍完直推到inhib

打小組個時俾連登仔屌到鬆

g2 認低威ban納帝算啦

搞唔掂就ban左佢

推乜 人哋有巴龍

計金人時間計得好差

試水溫炸

呢個又唔係
最勁肯定係tian

派克中路都差D打贏團

你見G2班友完GAME都笑笑口就知咩事啦

jankos都比人屌打有邊個頂撚到tian,打斷佢隻手啦

唔止啦
d反應好似好慢
病左無計

fpx中野輔贏一大節
突破口lwx同金貢唔送頭
基本上無解

G2有優勢唔識snowball
法洛士兩件裝到三件裝强勢期唔識用

希望係咁

G2 紅方太多嘢ban
淨係放潛水佬出嚟都仆街

FPX都臨危不亂wo
G2幾次想偷雞都偷唔到
比著係弱隊一定亂撚曬

SKT咁既狀態一樣比fpx打殘
咁我寧願睇G2

其實前期差唔多，skt場場都前期佔優
但skt唔夠決斷，要打唔打，要分推又唔推，好似唔知應該做乜咁，有優勢但換塔比人55波咁trade
Fpx係夠決斷，用潛水佬硬開

咁小組賽個陣佢由頭到尾都好撚廢

問題係根本唔應該落下推放巴龍

上路同JG差距咁大

G2點羸

第一場好明顯鳩打啦

佢個Team comp跟本係玩單捉，點知前期0作用，仲比fpx捉返轉頭

有船長大喎

5場揀曬G2 最少比2場黎呀

+1
玩pyke真係唔知點

J TEAM > FPX > G2

唔覺得skt會有奇策打到fpx個隊

到時g2輸左
再上twitter 煽風點火

人地不斷塔殺上路 蜘蛛冇去下路做嘢已經輸咗九成

呢場派克真係零作用
揀魔甘娜仲好

不過藍色BP 太大著數,比D信心G2

如果個下留大 lee入黎定佢身
真係反cup
不過睇得出g2真係用腦打機
團戰唔夠打 放object
引你守以多打少搏爆塔
但中期比人捉幾次落單slowball咗

希望打足五場
等左成個禮拜

下下都打落金人度 神仙都幫佢唔到

海燈一出手 G2都難以抵擋

係咁俾人捉 點搞

CAPS 玩死神囉

一定係wunder收左錢
年年輸佢

呢場根本就試陣
玩下派克拎skin
驚閪咩

呢位手足心水清

SKT連小怪G2都打唔贏就收皮

勿燈

G2都冇亂到
不過wunder係咁比人捉

屌你隻法洛士要空大幾次?

可能真係

Early game 上路gank得好好，李星到位，Nautilus TP, 2次都係咁

FPX咁撚樣捉你
點唔撚死

Sivir加潛水佬加船長大
硬開一流
傷害又夠

係wunder自己一個亂
同其他人冇關

上年ig都碌到冠軍 今年都係6仔拎冠

大家唔使擔心 g2第一開鳩打咋

其實潛水佬係指納帝魯斯定係派克?

S9只會有4場

根本FPX成隊都玩得好 完全冇洞比人穿

呢樣真
塔底3LV3殺2 真無少D勇氣都唔得

前者

傻閪G2
利申:兩隊賤種都唔撐

下場落埋PromisQ 比多個skin佢
讓二追三

換野區個決定好好

決賽先黎試陣?
打SKT果陣試咪仲好
反正食硬SKT

佢一死又斷節奏 比人打點咁打

重點係成日扣到團戰中段先開....

咁多stopwatch 玩pyke根本笨柒

等睇比人控訴你笑鳩G2=撐支那

其實好on9
EU隊打咩隊都係輸視野
打SKT又係輸視野輸到仆街
係SKT on9唔識把握先負碌贏到

咁一定係針你黎打
佢一早預左 但佢經濟完全冇輸
反而係派克先唔知做乜9
推線輸 跑線輸 後期0作用

真 嘴賤狗VS支那狗

FPX 下路對線麻麻 Jankos 同caps 玩返D 正常英同佢上下鬥換,應該重好

perkz ad除左xayah真係唔掂

唔想見到支那仔係度打飛機 G2爭氣啲

咁反正都吃硬FPX
唔差在試多場

其實fpx黎黎去去都係得一招 就係3lv越塔硬dive

今場佢啲隊友都廢

NONO
係屈你係skt fans

我諗連登仔要有心理準備接受到FPX贏

大家燈死G2

岩 咁你拆到未

出啲力打爆金貢啦

試陣姐 驚閪咩

3捉2唔得咪4捉2

同意
成班skt fans 又酸

連登啲隱性大陸仔上哂水，係咪吹秦FPX

冇錯 但打左lpl成個夏季賽都冇人破到

李星喺下路果踢真係好致命

你quote果條友真係SKT FANS黎

其實就咁睇覺得fpx係勁過skt。skt營運唔夠G2好

但G2營運冇fpx好。中路嚟講明顯caps>faker

利申skt fans

真
不過都想上黎笑下
邊隊輸笑9邊隊

一Q唔中俾人打到豬頭咁...

FPX隊中兩個韓仔

msi之後比riot nerf到咁都仲要出無計
人地潛水佬清線快又坦 搞唔掂就ban左佢啦

呢個套路由fw已經玩緊

食硬FPX 但驚唔驚哽死呀

留大都冇撚用啦佢中左鈎呀

咁又點啊

5pyke skin

D走佬TP成日比人CUT

佢個TP 真係痴撚線賣隻蜘蛛,再TP啦,上場真係perkz同wunder鬥廢

fpx真係幾勁

咁fw入唔入到決賽呀

你覆個個叫SKT三連霸無死角喎 咁都唔識

真係唔好比fpx嬴

我唔想又睇班大陸狗打飛機

重點係g2無理由唔知潛水佬想點玩
仲出派克 潛水佬3lv已經遊走緊 你仲係塔下尾兵

雖然唔想講

但小天真係好撚79勁

仲絕望感過上年Ning

JT >all

根本fpx個兩隻韓仔都唔值得吹奏 你估係ig個兩件咩

G2 5 ban jg咪贏撚到囉
on99咁

g2都係玩開3lv dive
但tian今次一開波force到vertical jungle
雷西同sivir無咁好dive
所以caps迫住要tp上守果波dive

過完今年 G2已經成為三連霸最討厭戰隊

屌你咪撚登G2

fpx打野真係勁撚到

想問JT簡左咩skin味

佢係想賣
但蜘蛛想擋q先唔走者
咁lee識r兩隻
高手過招
G2係盡咗力

求下支那狗輸plz

潛水佬真係有料到
一Q中就逼你硬打然後金身 完金身仲有被動+RCC+範圍慢速 煩到嘔

主題曲已經預言左今年冠軍

JANKOS醒下

不過都係第1場姐，睇下G2第2場調整到未

好心啦 個Doinb都自稱支那人 仲話咩有兩個韓仔要撐 好撚肉酸

G2笑了
FPX要點頂

笑死佢咪就係咯

G2 BAN 納第啦 你又處理唔到

唔講以為支那仔殺左你老豆老母

ban naut同ryze得

唔知點解我覺得佢打機都幾冷靜下

G2教練特登俾佢地輸一場
等佢地唔好心態膨脹
高招

仲可以中輔搖擺
搞唔掂可能都係局ban

G2挑戰自己
讓1追3

支那對五路世一大滿冠

g2係咪要用奇招啦

perkz只係識玩xayah kai sa
用其他英基本上好垃圾
唔好比我講中

yasuo lo

G2大招
G2大招
G2大招
G2大招
G2大招
G2大招

果下踢真係痴撚線
leesin montage

點解連燈咁多人支持支持FPX？果然滲透得好勁

終於肯ban潛水佬

仲有牙叔

上同ad都一定唔係世一

但5個夾埋真係Team Chemistry

屌 唔想支那贏

放心兩隻閪女人都唔會見到
ban到底

g2處理唔到fpx 潛艇佬，呼拉圈
相反人地已經處理到你pyke

已ban潛水佬
G2已贏

咁你走啦屌你老母 呢個時勢仲講得出咁既野 咪撚叫自己做香港人

好似學霸黎話唔打職業可以入清華,唔係果D 網吧MK仔

屌你收聲啦
用好你既能力啦

frosk: perkz 世一ad

其實打唔過fpx先正路
有睇四強就知
根本就係skt太廢
skt game 3 ，4傻撚左咁
faker 同 effort 7到傻
g2先入到決賽
fpx根本勁過g2(不過唔係真係勁好多咁)

仲有秘密武器ZOE

又yasuo加酒桶

係香港人仲唔出去打狗係到睇打機
又當手足condom?
戇鳩仔

FPX兩個comfort pick....
點解要ban renekton

睇黎犽宿又黎料

終於ban海底椰

可以留俾jankos
佢jg英雄池都唔係好深

BAN9你潛水佬 FPX咪立即收皮囉

哇G2啲bp
廢到

FPX GG
又yasuo akali

有無yasuo睇

g2 d陣比fpx逐個逐個拆

係咪想讓二追三???

大家感唔感覺到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法王個樣好大壓力咁

Akaili上場

其實fpx真係由頭到尾都無出過奇招

Yasuo winrate 71.4%

又有李星睇

出撚完去返黎睇支那點柒阿 好似你咁咩 支那仔

AKALI

拎到ryze oh no!

有你一燈 我都大壓力

潛水佬 藍波中路都唔計？

終於有阿卡莉睇
好撚期待

有冇睇過韓仔隻Ryze架...
痴線佬黎

tian又lee sin

佢地好瞭解對方陣容特性
加上基本功好

YASUO

你放renekton跟住出羊未得囉
屌你老味 我都識b/p啦

隊隊都知呢招架啦wo
打ig出足三場都唔ban

成班支那仔 番去貼吧啦 傻閪

今場g2一定好大壓力

你睇fpx幾醒知Perko無左剎雅根本無左一半功力場場ban
係SKT傻9下下放.....

牙叔招風牆真係好撚無腦

唔計啦 我由睇doinb比賽開始佢已經玩緊潛水佬

三搖擺，g2 認真了

BAN左點拎

G2真係俾人針住嚟ban 明顯角色池唔夠人深 戰馬係有啲料到

睇fpx ban pick 完全無驚過g2

又蜘蛛想行街

真 點解唔首pick 潘森

人一藍 腦便殘

兩邊個COMP都好撚正

tristana top?

Yasuo!!

閃電狼player太廢

又蜘蛛

G2 個陣好唔穩定好食技術加油打7賤種doinb

呢場BP我覺得G2嬴

係fw鍛鍊過

jankos今場做野啦

咁先係eu

G2已輸，陣容差距

咪撚再蜘蛛啦屌 真係廢到喊

G2 gank爆下路就得

AKALI win rate好似幾高

中路pick 呢隻唔撚穩陣............

又蜘蛛 屌你咩

前期打唔出優勢後期太難打

baby faker

fpx估到晒 g2想點

基本上天仔前期做唔到野fpx輸一半 蜘蛛今場唔好再行街啦

EU? 打廢隊就勁 一大賽就隱形啦
eminleo d金句到今日都仲岩用

我係鐵牌仔，想問下G2係唔係無坦

但kled好難打

上場都冇啦

講真咁多判斷失誤陣容幾靚都無用啦

世界杯鳩up金句

elise係勁，但係Jankos手上就變成垃圾

酒桶咁肥咁大隻 仲唔係坦?

分化前提係要同一team過

好撚憎kled 呢隻好難殺

perkz由中轉下
角色池一定唔夠其他下路選手深

無啦啦諗起呢句

以前就係 宜家下路又唔係一定要玩ad

今場上路金貢似爆線
未聽過佢玩呢隻

諗起佢隻Qiyana

又比Doinb拎光頭
G2係太自信定點

牙膏

第二場揀左FPX 希望燈到

其實你會見到 jg比人針得犀利d
贏skt 得幾招olaf同雷柯剎
酒桶比咗support
就局拎蜘蛛但又冇咩作為

G2得隻support有擊飛比yaso 開ult

納帝又搞唔掂 咪要放一隻

係 g2又唔敢放酒桶jg

Trist

tristana

冇哂ban位
又想用酒桶yausso下路嘛

你唔係以為條垃圾隻ryze真係好勁呀最多識打團無人理佢

gimgoon對lane真係好廢

唔淨只法王 JG都好明顯 得返隻蜘蛛拎到出嚟

放阿卡莉咁串

覺得原本應該打中但係打炮娘所以換位

比人Ban哂 明顯針JG 但AD其實隊隊都針

fpx準備得好啲 g2比人摸清晒

exhaust?????????????????

依個虛弱

?????????

你當炮娘死嫁

真係病咗

perkz睇嚟病得好犀利

g2玩完了，個個都不在狀態咁

早用早CD 留黎煲醋咩

佢隔離房好似係doinb

點解犽宿依家帶寫輪眼

G2 真係on9

g2咩料

冇smite食乜9

前期Q好快

KAISA 2

冇smite?

重擊呢DLLM

咩料

成team g2都唔知做乜鳩

G2咁撚廢

又想食龍跟手死住家

真係好廢 快手輸左佢啦 睇你唔起

火龍後期等於一件大裝 咁換賺左

Kaisa肥到

LWX 2個頭 如無意外

下路嬴一把暴風

呃機打

Fpx無講錯真係死好命先贏到skt

可以下一場

fpx打ig先係決賽

g2 大滿冠

但早期輸3頭都幾係野

屌wunder

有後期先算啦